【尋片】有冇人搵得返727元朗有一幕警犬， 對住條無人嘅街，大叫「非法集結」要佢地立即離開

Be water之極致，就係撚狗撚到咁就證明流水社運成功。
有冇巴絲搵得返條片/post？

pish

８月５全城罷工